6月9日其中一個最難變成雨革既原因係天氣，所以絕不利長期戰

先唔講泛民左膠會破壞激進行動果一part，夏天加雨季，絕對係對嬌生慣養既香港人一大考驗，出黎行幾小時有咩問題，但當需要日復日既長期抗戰就好難，當年2014既雨傘革命都係係下半年入秋至開始出現，雖然之前俾泛民既不合作同埋派糾察搞散咗，但至少有心人總有個空間俾佢地日復日咁係街上佔領，冇咁熱，有風，基本上係差好遠，所以6月9日既和理非到尾係唔出奇，如果要有後續，一定要出現d快狠準既事先得，唔講喇，我都係估既姐

平時落到黑雨咁都照返工啦

你一星期返五日工，咁你係咪一星期向政府搞緊五日革命？收皮啦

咁你有咩高見呢高手？

如果你地咁肯定遊行只係第一步而之後有後續既話，咁我都無謂迫你啦，咁大個人

最怕唔係姐

樓上班人仿佛屌完樓主當日就會好天+吹涼風，有人會佔領咁

我當佢地屌到呀，哈，問題係佔領需要長期戰，就算當日涼到得返十五度都唔代表之後咁多日都咁涼架？港豬真係連抗爭都短視過人

除非佢地諗住快攻一日內就搞到一單大野係唔駛大量既示威者日日乾曬既姐，但問題又黎喇，如果有條好橋係一日之內搞到件事係好勁，勁到政府要急急投降或者係可以令到抗爭者唔係係戶外都掂既，咁樓上班港豬又唔駛理果日咩天氣丫？